口罩選擇題

一定要出街
屋企已無正常口罩了
又排唔到買正常口罩

你會戴啲薄過紙巾既口罩定上淘寶買既口罩？

薄過紙巾既口罩
上淘寶買口罩博一博無事

淘寶買口罩一出貨已經俾人偷咗貨

扮出左 其實無出貨

戴3個薄過紙巾既口罩

生化危機咩, 冇咩唔帶. 又唔見元秋中招? 心理作用多.

係咪要中左先戴

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

我都係咁話

淘寶分分鐘係二手罩 你搏唔搏

做ptbf賺口罩

出街唔會買唔到 只係個價離譜

多謝林鄭

用布口罩頂住先？好似話可以擋到7成

叫做好過無

發國難財正仆街

幾多個口罩一個鐘

包裝果個中左招都仆街啦

我會係個薄口罩入面放多張紙巾

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底